其實搞屎棍個ig真係好撚鬼

兩三個月之前先po story幫奶共曾樂彤*宣傳新歌
今日就repost aumen有關文宣嘅story
屌你老母，係咪當我地on撚9

*（曾樂彤自社運開始都有keep住更新微博同最近開咗新抖音ac，詳情想知多啲可以follow ig:rutltbbish 利申：非rutltbbish本人）

仲有佢呀哥eg都唔知係港豬定藍
搞屎棍入面嘅舊班底除咗佢都好留意社運同有幫手搵仔/po文宣
佢啲po同story就隻字不提

之前唔係話EG比狗拉過定點？

拉，又要鬥黃？又要批鬥同路人？就算人地藍，依家些牙黃野，唔係我地目標咩？將對家陣營轉做黃。 咪再批評同路人啦，2020年啦，區選都黎啦。

auman黎

兒登批鬥師全面出擊

又鬼

一個YOUTUBE CHANNEL既IG緊係唔止一個人做ADMIN架啦，咁每個ADMIN都想REPOST唔同野咪各由各REPOST，有咩問題？
你覺得有問題咪淨係follow private個IG囉

EG有係大窩口比狗咬過
Auman係學生記者係另一次